有冇人知元朗廣場一樓點解有兩個男廁？

有冇人知元朗廣場一樓點解有兩個男廁？點解唔將一個變女廁

因為女人唔駛痾屎！男人要

一個gay一個非gay
小心去錯

因為另一邊有2個女廁囉on9
2樓電梯隔離

總結：樓主戇撚鳩